【瘋狂科學家】為證「百毒不侵」 科學家任毒蛇咬

美國一名業餘科學家為研製萬能抗蛇毒血清，不惜任世界十大毒蛇之一咬自己，勇氣和專業精神可嘉。

聲稱身體能抗蛇毒的弗里德（Tim Friede）以身試毒，有意無意讓一條黑曼巴蛇在手指和手臂咬了四口，並拍片為證。

被黑曼巴蛇咬傷，通常在15分鐘內毒發身亡，但片段中的弗里德，雖然傷口流血，卻若無其事。

研究自體免疫17年的弗里德，被其毒無比的蛇咬過不下200次，試過被眼鏡蛇咬到昏迷，差點喪命。他希望通過這些「實驗」，有朝一日研發出可以救命 的抗蛇毒疫苗。

弗里德為研究不僅差點犧牲性命，還失去婚姻：妻子結婚20年後再無法忍受他對蛇多過對她，2016年與他離婚。

或許有人覺得弗里德傻，但大無畏精神至少得到加州大學微生物學博士漢利（Dr Brian Hanley）欣賞。他希望通過他創辦的基因療法公司，幫助弗里德研發疫苗及尋找投資者。

之後會變superhero 定點

好似話佢咁多年無病過

Voldemort

蛇俠

百毒不侵既毒撚

unbreakable

佢d血咪好值錢